我仲係搞唔明HA單嘢

佢話個系統分兩個層面，一個醫管局，一個醫院。佢瘋狂強調醫院（即前線）冇人印過出嚟，咁但係醫管局層面呢？佢不斷將視線轉移到前線，但究竟醫管局層面有冇將資料交畀警方？

可以留意一下 HA Secret
應該有個地方可以比警察自由出入
再用個system

Pish
佢係咪根本冇交代過醫管局層面
定係我聽唔到

如果佢無講大話...612個日應該無人印過相關資料出黎
咁即係得2個情況
有醫院內部人士/前線督灰 偷影低d資料俾黑警
或者黑警自已偷用電腦影低d資料再拉人

睇怕都係督灰 睇死理狗都唔撚會識用個system

班*

唔一定 駐院個d識用都唔出奇
前線有藍絲教過佢地用都唔出奇

其實洗鬼印出黎咩 直接睇電腦都得

所以我覺得佢不斷強調印出嚟好可疑

係咁講列印真係當人白痴